# Описание 
Телеграм-бот для группы повышения активности профиля в instagram, проверяющий взаимодействия (взаимное проставление лайков и комментариев в instagram) с другими пользователями согласно условиям чата и пожеланиям участников. 

Основной функционал покрыт тестами. Бот развернут на VPS сервере. 

# Стек технологий
Python 3.7, Selenium, Telebot, Threading, BeautifulSoup4, Logging, PyTest 

# Функционал: 

* Проверяет на валидность дату публикования поста в instagram 
* Проверяет на взаимодействие (лайк/комментарий) с другими пользователями согласно условиям чата (в день, когда скидываешь пост, необходимо обойти всех пользователей за последние 24 часа и совершить указанные ими действия). При невыполнении условий, сообщение удаляется и отправляет уведомление администратору. 
* Добавление пользователям статуса vip 
* Разрешение невыполнения условий для пользователей с vip